強烈建議要尼多幾次大規模示威

當對方根本唔珍惜我地既生命既時候
繼續以而家既方式抗爭只係不斷內耗而唔會得到任何我地想要既結果

所以而家既情況只能係進或退
退既意思唔係唔再抗爭
而係唔再勇武 每次示威完就要走
唔可以比佢地有任何入到我地既位
同時要思考多d點解當初共產黨可以成功起革命
知己知彼百戰百勝
文宣要長時間繼續做 持續不懈地做
直至共產黨倒台

進既話
勇武就要做到最盡
要真係打仗
要真係從長計議去諗策略
而唔係而家咁每次示威完留守就算
但現階段我地無論係人力 物力 資源完全唔夠人打
所以只能不斷持續做文宣
直到時機尼到

Anyway 以上諗法都係拋磚引玉
我地真係唔可以再坐以待斃
唔該有識之士出尼提議新既抗爭方式
每日示威完返屋企見到受足被捕流血真係好心痛
真係一個都不能再少啦！！

光復香港
時代革命

Push

推 集結

推！

我地可能要停一停每星期既示威
大家都要靜落尼諗下
唔止我地
警犬都可以抽離下
佢地代入左警察依個角色以為自己係正義撚
係唔會有空間反思到任何野
唔會睇到自己有幾醜陋
但當大家都靜落尼
我諗稍為正常既警犬先會有空間抽離到個角色

而且我地而家繼續每星期咁
然後警方發反對通知書
係做唔到大規模示威

唯有我地停一停 等社會回復平靜
先有機會再令遊行人數上升

我既建議係咁
麻煩大家集思廣益